有冇巴打知道邊隻condom有薄荷味？

之前同個ex扑野個時佢用過個薄荷味dom黎屌我，一路屌個屎眼涼浸浸 勁high 有冇人知邊度有得買?

飛機只是中意被屌屎眼

屌你老母 重喺度派膠

以為係a09

今日放鬆下啦
食左幾個催淚彈食到人都癲